各位千其唔好再做傻事呀 !!!!!!!!

我地仲要齊心撐住抗惡法 齊齊打大佬
我知呢關好難過 好傷心 我都係
但團結就是力量